除左福建360，仲有一間店要罷買

走去請iang優秀人才不請港人，仲要出得15000甘低，食屎啦價真棧

嘩屌

成日買

同 陳敏之 一樣 想請專才

有幫襯過
幫推

睇個名就知紅

呢間不嬲支那店

15000元月薪不是人材，完

殖民計劃

認真下次哩啲
個標題開埋名

個TITLE

呢間一路走來都係支那嘢

我想做首席執行官清潔助理

首席助理

True

有無公司background
間鋪政治上唔見有出過聲

間野細個已經幫襯 好多工人姐姐入貨
但應該唔係中資 只係請咗好多大陸阿姐

佢賣東南亞同歐洲嘢多喎

好似美國野黎
無表態過
入面好多non made in china野賣
不過近10年多自由行入去買野 以前唔買
而家少左選擇有時都會去價真棧

珍

之前仲有人話iang係專請保險
依家back office都係啦

首席執行官

據公司註冊處資料，價真棧的公司登記名稱為金途有限公司，股東是兩間海外公司董事林劍偉、吳婉茹及梁佳貞。梁佳貞為已故「國際學校大王」梁挺生的女兒。梁挺生早於70年代移居美國，在當地搞財務借貸生意，1986年在港創辦美國國際學校，另一名女兒佳儀亦曾在美國辦私校，丈夫陸弘亮更在當地創立UT Starcom公司。梁挺生另一名兒子長居美國做貿易生意，相信都有助價真棧直接從美國入口貨品。

推

15000蚊係低架？

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

改左名叫民生呀

之前食開kirkland牌雜錦堅果，唔知邊度有賣呢？我老豆話淨係福建360先有

amazon?

呢間其實都好出名嘅

品味1+1

內地簽證係海外人

分裂國家？

15kk要識AI

[暴大校友要人] 登記出席投票

最後召集：仲有6日可以登記

Up

民生堅係360集團 不過好耐好耐岩岩有360之前有聽聞過360係價真棧分支出來但睇上面既報道又唔似

又要去鍊薯片

！！！
仲要平過百佳43蚊！！！
呢排百佳真係瘋狂加價

Ai係乜鳩ai

其實好多零食店都係藍底, 又冇益都係少食為妙

罷買

屌 支那360夠賣外國野啦

價唔夠真無買嚕

呢間唔係都唔買得？

以前成日幫襯，而家啲都好多加晒價貴晒

今日開始唔會買

大生呢?

IANG去做保險狗都唔做呢間啦

間野不嬲賣水貨

唔係㗎個老闆係啲令外國護照嘅華僑

一齊

講嘢之前你有無思考過先講😅

無錯

作反海外畢業生包括內地，分裂國家

品味1+1其實係唔係藍

其實呢間野就算藍店都無用
入得去既都師奶多
大部分師奶又點會理黃藍

push

開頭以為係請呀姐

on 藍 list

之前唔係澄清過咩

Push

推，無買好耐

有寫唔請香港人咩

其中一個董事長個老公係政協
利申: 做過

點解唔係流利普通話優先 我要舉報你

我好鍾意食河馬朱古力餅 得呢啲鋪先有

應該係 adobe illustrator

好耐以前貪平買過佢啲kinder
但唔好食 食得出有唔同 所以冇買好耐

唔好做content farm

老老實實，香港fg走去做價真棧MT敢唔敢話比同學聽？

假真盞而家轉名做民生

佢係歡迎又唔係只收,不過萬五當人傻仔

應該唔係
睇民生D舖位同貨真係有陣寒酸味
仲好多都係國貨 計貨品類型仲衰過360

中国人最鍾意一日遊係呢間掃貨

自膠 爸打你啱啱啱Google 左澄清左

屌！去平機會告9佢

呢間野做開自由蝗生意，根本就唔撚會想入去佢舖頭

推 不能只有我知道

大新係咪都係藍店？

呢間以前唔知，而家知道就唔去啦

點解唔係流利普通話口語和書寫水平優先？
垃圾公司企圖顛覆國家政權 洗定屎忽啦

IANG真係冇乜香港人知，呢個痴線個單程證好多
單程證話晒都係某啲香港人嘅親人，呢個完全冇關係，俾少少錢買身份
每年好多大陸人俾10幾萬讀一年taguht Master，之後就可以攞IANG,住夠七年轉香港永久性居民

其實一早知佢係服務支那人
就算幾平 都無入過去買

順便講埋大昌行

一向都覺佢紅底，冇買過